記者會已經暗示默許暴力清場

今次真係有古怪
加上政府再次定性暴力
讚賞警隊

手足小心

今次遍地開花 警隊一唔掂
解放軍真係好可能出

最緊要記得要目標清晰
最重要唔係贏警察
係捍衛香港核心價值

五大訴求缺一不可

有唔暴力過咩？

真
但係而家係民居附近
幾個區一齊
我哋每一個區都要睇住
唔可以習慣佢地既暴力

警察政府今次統一口徑
可能真係有計畫
我哋記住目標係五大訴求
比黑警挑釁都唔好唔記得問題係政府
佢哋關心既只係中央
我哋要保住手足
唔好令人俾人秋後算賬

最後一戰

喺堵塞交通嘅不合作運動呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲，將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

五大訴求缺一不可，大家如果要指責，請向政府指責，因為政府冇回應到五大訴求，責任在於政府，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

民意真係好重要
魯迅都話
無民眾支持既革命係唔會成功

講真
論武力我哋點夠中央鬥
真槍實彈

我哋只要團結 加上國際支持
中央就唔敢搞

香港加油
要俾100%
但係都要留後路

救人重要過打狗

各區既街坊幫幫手整個逃生路線
唔好再有困獸鬥

push